著名長跑好手紀嘉文捲入性侵醜聞 逾百女學員受害！

百人斬

啲女又幾易呃

香港運動屆#metoo 運動正式開幕

咁靚仔就算啦

根據大數法則，應該成功食左幾件

咁多佛祖兵

仲想兜話無認真處理感情 淨係幾條囡既話唔排除係勞資糾紛，依家超過100條女做指控 條友應該好撚咸濕

過百人 都冇人報警
平時啊叔樣衰啲 影幾張相就話偷影報警

其實女比人屌係冇問題，你呃閪屌就落十八層地獄

所以過百人無報警
而家都係屌佢不負責任 唔係屌強姦

me too

有無人覺得呢條友個樣好奸姣

所以做響左個朵之後幾易食女
睇下邊條易食就上
一係就扮拍拖其實當人肉便器
做運動呢d實唔多唔少多身體接觸啦
咩幫你拉下, 睇下你有冇抽筋
你見痛? 扶埋你去一便

又係喎, 好想加入長跑會

同百幾條女拍拖je, 係你地班毒撚唔抵得

正仆街, 應該揸過過百對波, 屌左幾條.

好似話有好多係拍拖wo?
拍拖多數扑左啦

你已經講咗重點

所以而家啲新聞好興話 著西裝犯案
通常啲女唔告

相比起健身/瑜伽/跳舞個類教練
長跑圈真係少D類野

本身呢類運動都冇需要接觸, 加上地點多數都係公眾地方難落手
幫人拉筋呢D冇野好講, 要搵理由抽水總搵到

加上長跑既人真係偏向體質又瘦, 性格又靜D(又或者話毒)
成個氣氛真係冇咁sexual
利申:我都係長跑撚

又呂麗謠？

依d叫叻仔

長跑界柳先生

你係長跑毒撚

或者player

後生運動員一定好緊

唔似metoo似真性侵wor
下面都講紀嘉文認左錯

呢單似堅野wor
條友好似仲del過一次唔知咩post

Season 2

好樣衰

上面成班人講野唔經大腦

倉底見啦咁

下面長唔長

想知咩叫企圖強姦
仲有意淫又係好虛無既指控

咁大獲

一定要揭開呢個跑界羅志祥嘅惡行！忍無可忍！

運動撚不嬲大把女食

勃咗=企圖強姦

咁我都要運動了。

咁都要問 咁企圖謀殺你又知唔知係咩

真正食家

源頭不明感染群組

毒撚就算把
你mk嘅去打籃波好過 大把𡃁妹鐘意籃波狗

條仔真識食
做開運動班女一定好好屌
體力又好又大食
一日大戰唔知幾多回合先夠
射完又硬返再即刻插過

吓

好想知有邊單非禮強姦入罪既係靚仔?
靚仔多數脫罪定係一開始根本冇女仔告過?

強姦之王

食百幾件

同佳哥有得抽吓

佢d學生有空姐

明顯你未玩過跑會

搞錯
搞臭長跑

過百人都冇一個報警 ？？

你都要打得好

咩叫毛手毛腳?

拜登個D 算唔算?

在過去幾天，我深切反省了自己過去的行為，明白到自己曾經有做錯的地方，我以往並沒有認真對待和處理感情問題

非禮係刑事罪行，乜膠感情問題啊

認錯就一定係佢錯？
可以係pr 手段姐 喺香港畀人指控性侵無論真與假都一定身敗名裂

紀生自己貼人堂先，後尾見有人企出嚟同佢對質就delete post, 無得話人屈佢啦。

佢拎過奧運金牌？
點解會咁出名

曾經有唔小香港記錄
不過marketing 功勞大d

不過講實力，陳家豪勁過佢

差佬仲唔拉人

陳家豪結婚生左仔，住家男

佢就滾友

前往麗瑤架巴士滿坐未呢

係咪藍

人不可以貌相

個世界越扮到好識做人既
就係越虛偽既人

咁既大陸仔樣都過百過

貞姐要沖奧運
做男人佢都算係咁

Adidas嗰陣狂谷佢同劉子健
原來兩個都係垃圾

玩長跑既女仔多數好瘦冇乜肉
應該比較鬆

幸福賓州

陳家豪夫婦，藍屍

全港最大型me too案

港隊有幾多黃

練完腳係想扑野啲

第三條腿唔洗練咩

ot
跑咁多，會唔會跛架？

真咩

有靚女渣你賓州摸你胸撩你扑野你告唔告？

教練教你減肥

起碼身材一定好睇
好難冇得食

no

Excel事件後仲唔收手

點只幾件
一定過十啦

籃到紅

陳偉豪，李慧詩算唔算

呢幾年成鳩日2公婆上報煩過西
谷跑會賺錢, 唔慌好人

呢條友d手段好那渣
唔就範就老屈你係臭雞